大核彈！青馬大橋要大車！

1

2

3

乜事？

使乜大車. 又要租車. 又知你姓乜名乜.
倒瀉油先麻煩.

買咗幾十支偈油諗住義換油，點知倒瀉晒

yes la